柳重言 值得尊敬的音樂人，感人的音樂故事

紅豆，今日，每一個明天，綿綿，單車，七百年後，昨遲人。。。柳重言作過好多首感動人既好歌。之所以如此感動人心，可能亦都因為呢為音樂人背後都有個好感人既故事

希望大家花20分鐘，睇下呢位音樂人既故事，你聽過佢既歌一定唔止20分鐘
佢值得更多人尊敬

我男人老狗睇到最後都眼濕濕。。。

聽過佢係大陸節目既空白的緣份
作啲曲真係唔錯

應該要開個作品展

百紋小櫻都係佢填

掂！！

仲要又作詞又作曲

所以中間30年一直空窗

呢份執著真係唔係人人做到

從來未愛你 綿綿

睇完
原來綿綿係講緊佢自己既故仔

好浪漫

聽返佢作既旋律，諗返佢既人生故事

毒撚

好長情，我都睇到眼濕濕

Eason華星年代嗰陣我已經覺得柳重言好犀利，好多好好聽嘅歌都係佢寫（天下無雙、黃金時代、今日、今天等我來 etc) 後來有好長時間無再見佢寫歌，都覺得好可惜，唔知佢嗰時去左邊

睇呢個節目先知原來佢唱歌都幾好，佢真係值得更大嘅recognition

講得冇錯

仲有夜遊杜拜呢首歌
Eason 大把好歌都係佢作
佢係繼陳輝陽、Eric kwok 同Christopher chak 之外我最喜歡嘅作曲人

不嬲都正

好感動

香港僅餘咁純粹愛音樂人